「可靠消息：金管局正調查612人道基金!!!!」

From 一位朋友的可靠消息：朋友係喺銀行界做, 有消息指金管局已經做緊嘢，調查緊612人道基金。

因為要保護消息來源，所以唔可以透露係邊度幫手査緊。因為612基金係牽涉支援班義士和被控人士的法律開支，而剛剛44名人士因728集會就被控「暴動罪」。

金管局其實係有機會以612基金的銀行戶口的資金「曾在/擬在可公訴罪行有關情況下使用」為由，要求銀行協助提供資料，最終有可能頒令凍結基金戶口內嘅資金（換句話說，612基金名義上可以繼續運作，但就唔可以拎到任何錢出嚟）。

（以上因對法律條例不熟悉，只靠個人工作相關知識作分析，如果有錯請業界人士指正）

另外就算最終調查結果不足以凍結基金內的資金，相關戶口嘅銀行仍然可以從「聲譽風險 reputational risk」角度去關閉銀行帳戶⋯⋯

雖然以上都係推斷估計，但唔可以排除依個賤政府用依啲陰招去斷咗呢場運動嘅糧倉！

大家捐錢都係想支援班義士和被控人士的法律開支，唔係想叫大家唔好捐錢，但真係可以諗下有乜嘢其他方法去幫到一班後生仔，例如攞嚟買物資/食卷等等。而基金管理人都應該要有兩手準備，大家可以brainstorm 吓所有possiblities！

利伸：幫朋友出post

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

幫推

佢地大把律師 唔到我地擔心

推呀，等多啲人知

push

FACT CHECK?

呢個人道基金黎，假設佢唔係幫示威者
幫難民打官司查唔查得先？

有咩分別先？

個政府 要趕盡殺絕

金管局，我代表香港人同你下戰書
我地捐到一個612基金
亦都會捐到721基金727基金728基金
香港人打不死，夠膽你就黎
濫權係全世界都會睇到
總有一日會清算

同連儂牆一樣
你去破壞我就再起番 就係咁簡單

有幾可靠先

佢出黎講話查
我地就1823要求佢查埋黑警 d汕頭同鄉會既資金

想阻我捐
嬲嬲地我又捐多幾皮落去

同埋買裝買食物券都幫唔到佢地打官司架啦
兩件事黎架喎

求fc 同時唔好再入錢去住 入星火同盟先

攪人道基金即係話俾人知自己唔人道

咪柒啦想人唔捐都唔係用啲咁廢既理由，佔中基金同星火幫過咁多人，有俾人封過？

呢幾日有好多Post 都針對612基金⋯

全部都係聽朋友講⋯

人地都出左聲明⋯

不如主力講返85罷工啦

你知道政府幾仆街㗎啦，佢有咩做唔出

總之一切同保皇黨有關既會既運行資金

等你一邊將正苦資源流比自己人，另一邊收番咁多政治獻金咁開心

幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人

慢慢捐 佢唔夠錢先再捐

試著說：我兩邊都捐，而唔係淨係捐一個
btw
點解最近咁多假新聞叫人唔好捐612，琴日又有假新聞話612淨幫第一堂堂費，搞到人地忙到死仲要出po澄清

難怪前幾日有人帶風向叫人唔好捐612, 原來真係攪緊後勤支援..

屌你班連登仔係咪唔撚記得fack check呀！
咩收到朋友風呢d冇source冇fack check嘅post69到依家都仲有柒頭信

又中計啦連登仔 金管局無權咁做

佢玩野，到時我地幫佢同外國講，腥港政府學埋中蟈政府，凍結市民資產，隨時包括外資。

前幾日果班係直情質疑個基金唔可信，似三毛。
求fc，如果呢單係真，即係政府+三毛想盡方法打壓緊612

凡是敵人反對的，我們就要擁護

查清楚未？有證據就貼出嚟，唔好放風

求fact check

等fact check

有冇查緊我唔知
但我可以證實資訊無錯
只要有一豪子用過黎買物資
而物資係比前線用
就可以即時凍結全個戶口嘅錢

所以個基金唔可以用係人道或法律程序外嘅任何嘢

一日冇實質證據/新聞報道, 一日我都係唔會信
錢我都會照課, 完

下次用翻字眼
有消息 未fact check
急求證
唔好造成恐慌先 咁做標題好鬼

樓主係人係鬼一睇就知

玩到咁大唯有再升級，建議港共凡事留一線，唔好迫到大家無路行

貼個金管局員工證先信你

pish

記住寫埋你個名

咁撚on9既野都post
佢地成個團隊都係律師, 唔需要為佢地擔心

唔可信
個基金有律師專業人士睇住

白痴仔。

612 應該未有自己戶口，仲用緊真普聯戶口

一定有律師睇住,我唔擔心,
其次係如果佢夠膽搞, 金管局都唔會可以置身事外

屌你老母柒頭皮 可靠消息

同埋樓主朋友應該唔係行內人

唔係金管局查
係警察查

應該求其一間銀行嘅compliance 都知警察一定會開file查。

PS. 呢度之前好多post 講compliance , 應該好多行內人

可靠消息 朋友 消息人事
仲有咩

等hocc講先算數
呢個po所謂fact check就係「可靠消息」
係人都寫得

屌呀

FC啦 講句可靠消息就可靠咩

冇proof, 可以不理

轉移海外？

求金管局內部、記者、基金快check details

可靠消息：樓主老母比人屌緊!!!!

捐錢無問題
但唔好話個基金點解唔用錢買物資
基金有佢嘅難處
一定要好清白
否則會一嘢比警方凍結

香港人有既係錢, 凍結一個咪捐另一個囉
再逼落去遲早官逼民反, 到時仲多人豁出去攬炒

推

雖然的確唔輪到我地擔心，
但最驚政府玩野拖一大輪，要用錢嗰陣攞唔到就仆街

三毛無野好分化
你估日日都搵野分化咁易嫁咩

on99

樓主放假消息 對你有咩好處

大家咪信

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

零成本幫紅藍商家fing錢
【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

呢幾日真係好多post抹黑612基金
中共國務院記者會之後應該有換左班資深3毛黎帶風向
暫時睇亦都好成功, 希望大家留意下

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

From 一位可靠一樓一界人士。樓主老母因為收得太平做足五味

已引起掃黃組調查。樓主老母有可能以後收錢但做唔足五味

要保護朋友所以唔可講咁多

但老實講，無論咩情況下
所有雞蛋都唔應該放落同一個籃入面
所以大家想捐的話
搵多幾間來捐
援助義士可以捐星火
維護傳媒可以捐立場

無知一問，金管局有凍結銀行account嘅權力嫁咩?

户口如果有RM take care 會比較好
同埋好睇個RM 點去present個story 同埋佢個取態
當然長期有個人户口入錢落去個公司户口 一定會被人懷疑 所以開户口嗰下 其實要將個故事present得好好
加上呢件事咁high level 呢種户口都一定比人長期mon住
其實好多NGO account都係比人長期mon住
利申: 商業銀行撚

分化post

你唔好以為講可靠我就信你可靠啦，冇用㗎

起碼攞啲證據出嚟睇下先

「曾在/擬在可公訴罪行有關情況下使用」

係講緊啲錢係拎去犯案呀 ！

咁撚多鬼

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

咪撚再推呢啲垃圾post啦
成日可靠可靠
唔該大家將重點集中係8月5號同五大訴求到
仲有成型義士

對家策略：上星期係達哥，今個星期係講錢

大家小心

日日有post叫人唔好捐612

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

但真係唔可以講，真係一講就知係邊個

真係想趕盡殺絕 小心狗急跳牆呀仆街政府

樓主個ac買左幾多錢？

真係有事大家自然會轉，冇事黎驚乜

想去 IFC 金管局到遊覧

點都要都查 唔關政治事
一個基金收咁多錢 一定要查佢既來源點黎

金管局知唔知佢係同緊幾多香港人鬥氣
已經越嚟越多人想出一分力
捐錢呢啲少不免架啦
睇下以前台灣 日本 甚至大陸既天災
香港捐既錢有幾多大家有目共睹，而家重要到自己屋企出事啦，金管局覺得可以凍得幾多？！

#我支持三罷

咁多人捐錢俾黑警唔查？

金管局一查，我地圍爆IFC

咁唔好hold太多錢係銀行
拎左出黎幫佢地打官司先
有數要找就找左先

快啲換曬做現金

Push

金管局有用就唔會咁多老千啦

而家已經比人講緊有錢收，點算？

一你查，我保證香港日日無市開，IFC日日唔洗返工

問下612有冇呢回事先啦

我星期二講到而家喇

對家策略：上星期係達哥，今個星期係講錢

推到有巴打拍出黎
罷工潮文

今晚，我又再一次訓唔著。
睇到一幕幕血淋淋嘅畫面，我望唔透，我唔想香港咁亂，點解香港人咁唔肯服輸？我抱住我小朋友，關上電視。
我唔知應該講咩好，作為成年人我深知道反對係無用。

勇武抗爭？只會換嚟被捕同前途盡毀。
作為三大畢業嘅我，作為小朋友爸爸嘅我，睇到真係得啖笑。

五大訴求？喺依張國際焦點的賭枱上到底香港人知唔知道自己有幾多籌碼喺手？咁樣同我走去李嘉誠面前話要賭一千萬有咩分別？

望住天花板，喺我老婆旁邊我諗起另一個女人。今日返屋企嘅途中，收到一張傳單。係由一個弱質纖纖嘅少女手上得到，我同佢對望，點一點頭。我嘅目光無停留喺佢嘅面上，係因為我怕佢睇得出我尷尬嘅眼神。

傳單上面寫住「5/8全民大罷工」，我有老婆，有仔女，有父母要養，重有一層樓要供。罷工？唔係我唔想支持，係我有太多責任，我放唔低，香港有邊個唔係手停口停嘅呢？

一日又一日過去，每日平常的工作，令我好疲累，返到屋企開電視，又係一樣嘅新聞，一樣嘅結果，分別只係今日警察到底放左催淚彈，真槍定係水炮車。我合上雙眼，我問自己，乜野係啱，乜野係錯？

終於到左5/8，我老婆照常叫我起身，換好恤衫，我望住我個仔，雙眼開始模糊。

我無返到公司，走上街頭。
依一刻，我知道咩叫責任。

連登仔歸位: 罷工潮文

睇完樓主咁講，反而要捐多啲

聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講聽朋友講

我都唔講得

o個d讚天水圍阿蛇既睇清楚
對敵人同情=對自己人殘忍

多鳩餘啦
點都講架啦

又係傳？
樓主fact check 未呀？

揸條撚咩，人地鐘意比錢丫，人地錢多，帮人有罪咩，有咩証據先，政府有証據一早拉人，所以我覺得佢地未驚過

我收到可靠消息你老母做雞

係 香港人窮到得番錢
有錢出錢有力出力！

即刻捐多次去612基金先

嗱 大家又唔記要問fc喇

又可靠消息...

一毛可唔可以高汁少少呀？
無source，無fc唔好推！

文宣做野,天降黑材料,
唔使砌佢,佢自己砌自己,
真係為求逹到目的不擇手段.

入黎簽左佢 斷popo武器

琴日2萬幾 今日7萬了 仲差小小炸
幫幫手簽一簽

如果係真大家千奇唔好圍金管局
無論IFC定個backup site都唔好圍
一齊圍就玩完架啦

推推

鬼文！

可能最後拎得到 但個問題係會凍結左

好難即時比到援助，希望樓主只係風假放

又block一隻

敵人無所不用其極

金管局同香港交易所既保安同應變措施準備好未？

想籌錢打官司都犯法

呢個政府痴L線

睇黎要放係美國

但咁樣手續費

歡樂滿東華 查唔查？

好心提你都block

真

照推再先！！！

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

如果係咁，即刻明白點解前兩日有人屌個基金唔資助買飯買物資，原來想set個陷阱比人踩

大家搵定network留一手

早兩日班熱狗追住612咬
噚日又吹到612淨係第一庭都收20萬
勁多3毛帶風向

成鳩日係到搞分化
總之612同星火我都會課金

From 一位朋友的可靠消息：朋友係喺馬檻做, 有消息指光頭李已經做緊嘢，調查緊樓主佢一眾老母。

因為要保護消息來源，所以唔可以透露係邊度幫手査緊。因為一眾老母係牽涉做雞，支援樓主叫雞後醫療開支，而剛剛樓主因728上青樓結果「生性病」。

利伸：幫朋友出post
真係唔可以朋友開名，一開就知佢係邊個。

瑞士銀行開個戶口攪

終於有人明白事理，唔係下下有得Fact Check
你要Fack Check，你都要諗下點撚樣做Fact Check先得架

成日見到美國 香港旗 幾時印哩個出嚟

咩撚野係612基金的銀行戶口

其實飯民係用Alliance for True Democracy Limited去運作
你朋友自稱消息人士連acc名都錯

完全封鎖樓主同有份和應的人, 班人一定係警犬

你救唔到你個豬隊友

狗政府好撚驚咩，又發風呃鳩人
可靠消息，又話唔透露消息來源，聽到都好撚juicy

而家唔係幫任何人違反任何法律，而係支援被控告嘅人維持佢嘅人權，本身完全唔犯法，所以我傾向唔信(明白政權專出賤招)，希望612基金盡快澄清

ON9, 金管局查銀行咋嘛, 理得你個基金做咩9, 最多咪睇下銀行DUE DILIGENCE做得夠唔夠

唔好咁多強謀論啦

又出0post假acc

精蟲所見樂曈

樓主班人開始出空白假acc

冇source冇prove即係fake news

哩樣應該澄清唔到
要查612都唔會知
最多話自己跟足規矩冇位入（正路嚟講）

求星火入數資料

假ac 靠嚇

又收到風
又可靠消息
又消息人士

連登仔唔該有fact check之前全部負評呢D post

低調捐其他

捐錢俾人打官司都犯法
樓主喺網上亂咁發假消息就真係犯法

又消息
我有消息你老母今晚就死

我唔會咁多陰謀論
我相信只係大家唔知咁多法律限制同風險唧

但其實樓主講嘅大部份都岩
我幾肯定警方宜家一定千方百計想搵位搞個基金

某程度
警察可以打矛波
宜家都可以駛橫手凍結户口
香港凍結銀行户口要求好低好低的
搵律師告上法庭都無乜幫助

不要問 只要信

政治post真係正，出一出，幾百個腐皮

In hsbc we trust

1823應該唔關金管局事
獨立公營機構唔係政府一部分

You are fake news.

琴日先捐咗$200 俾612fund 😥

1. 開 citi usa叫人入落去citi Hong Kong 再射出去
2. 依家tt 一筆錢都係100蚊港紙
3. 好多律師一定有offshore戶口

呢個post包括樓豬在內已經有幾隻一毛，大家小心俾人亂帶風向

大家可以錢照捐，提定你地要有幾手準備咁姐

消息人士阿豬阿狗都係消息人士

屌，咁仆街？

熱普城班傻鳩仲話要用基金筆錢去買前線物資

呢度應該好多巴打做銀行
當中應該唔少係做kyc compliance
(銀行幫手凍結戶口嘅職員)
點解無人幫樓主解釋返

負皮，上一頁，一毛confirmed

仆街政府

人地個基金大把專業律師可以問，真係比人封自然會講。唔輇到我地擔心，亦唔需要針對某個基金點點點而開post, 處理任何野都需要時間，點都慢過我地動幾隻手指係連登出post，唔好跟車太貼，比時間真係做野既人做野

Fact check please?
做乜咁多po唔好捐612

不嬲果班都係狗閪嚟喎，今日先知

就算只可以收現金，香港人都會囉出黎

呢個仆街政權

如果呢個理由凍結得612
咁星火都凍結得啦
叫人唔好入612入星火嘅真係好可疑

又可靠消息
屌你啦

gum錯正評
show blocked user - 恆屍

p

馬會acc得唔得？換現金卷

好呀，你咁樣玩嘛，我地一齊去港交所請願囉，睇下邊個收皮先

推到有巴打拍出黎
罷工潮文

今晚，我又再一次訓唔著。
睇到一幕幕血淋淋嘅畫面，我望唔透，我唔想香港咁亂，點解香港人咁唔肯服輸？我抱住我小朋友，關上電視。
我唔知應該講咩好，作為成年人我深知道反對係無用。

勇武抗爭？只會換嚟被捕同前途盡毀。
作為三大畢業嘅我，作為小朋友爸爸嘅我，睇到真係得啖笑。

五大訴求？喺依張國際焦點的賭枱上到底香港人知唔知道自己有幾多籌碼喺手？咁樣同我走去李嘉誠面前話要賭一千萬有咩分別？

望住天花板，喺我老婆旁邊我諗起另一個女人。今日返屋企嘅途中，收到一張傳單。係由一個弱質纖纖嘅少女手上得到，我同佢對望，點一點頭。我嘅目光無停留喺佢嘅面上，係因為我怕佢睇得出我尷尬嘅眼神。

傳單上面寫住「5/8全民大罷工」，我有老婆，有仔女，有父母要養，重有一層樓要供。罷工？唔係我唔想支持，係我有太多責任，我放唔低，香港有邊個唔係手停口停嘅呢？

一日又一日過去，每日平常的工作，令我好疲累，返到屋企開電視，又係一樣嘅新聞，一樣嘅結果，分別只係今日警察到底放左催淚彈，真槍定係水炮車。我合上雙眼，我問自己，乜野係啱，乜野係錯？

終於到左5/8，我老婆照常叫我起身，換好恤衫，我望住我個仔，雙眼開始模糊。

我無返到公司，走上街頭。
依一刻，我知道咩叫責任。

推到大J/笑波子哥哥拍片！！！！！！！！！！！

火燒金管局 炸爆港交所

咁就寫信入去問下金管局

好鬼feel
Fact check 左未
近排五毛好似想搞6-12人道基金

收到風樓主老母做過雞

佢夠膽凍結，我捐一皮

呢條友幫假acc護航,要block埋

燃狗小菜
#203889

好想知邊個整,好正

佢做我地就包圍交易所

除非金管局/銀行有理由懷疑人道基金做犯法嘢(例如買賣武器，洗黑錢)，否則冇ground去涷結戶口。為手足提供醫療或法律支援唔係犯法。

去站務台投訴呢個"可靠消息"post, 又嚟帶風向

散播假消息到底係咩用意?

一位朋友

隨便

又係呢啲乜鳩可靠消息
Fact Check ar dllm

支持！ 總有一日會清算，打壓人民都要清算

真定假
點解呢排咁多612post

假唔假無人知

殺左一個基金，自然有下一個，下下一個。。。

又黎可靠朋友消息
block

正確，不過麻撚煩

查咗福建先

想大家唔捐錢

係查都icac查啦 on99
仆佢個街 如果佢凍結我捐2倍
再凍結我捐4倍 屌你老母

查下有無外國金主

有無得轉用 cash 或者用海外銀行
煩係煩啲不過搞你唔到

人道基金都唔畀run
再次證明香港政府已入獸道

就算係假都要有防備

販民咁多律師唔義務幫手打官司？

係咪應該圍金管局

捐款我只會捐612，就算吹到俾人封AC我都只捐612！唯一認受性高，有監管人，會定期交數俾人知使左去邊同會幫晒612後所有案

咁都有人信

可靠消息你老母係比狗屌過，朋友傳，我講左先算，假唔假冇人知，留返比大家fact check

我又聽到個消息。你老豆雞蟲黎，都係朋友傳，假唔假冇人知

唔係人生攻擊，真係朋友傳，只係想放上後比大家fact check

雖然香港人有錢，但一千萬唔係小嘢
唔係幾張memo紙仔咁簡單

咩帶風向，我都係叫大家諗多D其他可行方法，身體力行幫又得，唔好以為捐錢一個方法就夠，錢你可以照捐，但要識分散投資!

應該將錢轉去海外，留響香港實搞你

提提樓主，真唔真都好，都要防備，快D帶你老母打瘋狗針同帶你老豆驗性病先。

唔理真假，有消息傳左先，我都係為樓主好🙏🙏

如果唔係三毛post
辛苦曬樓主
唔使灰心 而家風頭火勢
冇得fact-check嘅嘢 係難啲接受

未驚過 搞大佢囉

我鐘意捐，吹呀，如果封銀行戶口，我咪捐現金囉

樓主個a/c咁細number 買左幾錢？

金管局管銀行咋，係都差佬查啦

樓主咁樣做完對你有咩好處

唔會做到啲乜，白色恐怖嚟

可靠消息

痴撚線

又想幫星x同x推呀? 搞撚錯，佢地都大把錢啦，咪係度眼紅612基金先得架，義士不是肥豬肉!

根本冇得咁樣去查

發現近呢兩日好撚多post矛頭指向612基金，請大家小心分析避免中計!!!

睇黎好想香港停牌幾日啵真係

樓主9 up.

金管局冇權咁做

老屎忽又話比你聽咩

痴撚線，早排差佬收捐款個基金又運作咗咁耐？佢地係公務員收錢都未調查

尋日我地討論過依個問題，都唔知幾多泛民打手出現 。佢地結論係什麼都可以缺，就係律師費唔可以少

推到樓主見到，我唔係咩帶風向，我都係叫樓主關心父母健康，我出發點係好既🙏🙏

總之有消息我都傳左先，唔理真假，岩岩又收到朋友可靠消息，樓主條女做過雞，假唔假唔知

我都係想樓主關心家人健康，我出發點好好架

可唔可用8字整國旗

1. 金管局係唔會查既. 查係警察責任
2. 警察要凍結戶口要有court order,有court order銀行就要做嘢
3. 伸請Court order 要有証據懐疑戶口既錢係同犯罪行為有關

所以大家唔好再要求d錢做買乜買物，因為真係好易俾人砌
同埋最好分散d錢，如果唔係一凍就冇哂

利申：做過銀行Operation，識AML, Sanction, Compliance

所以大家要捐多D, 間接證明有用

佢哋法律團隊應該做定準備

商界唔該你地一大筆咁拎出嚟墊支住又好點都好,
希望你地暗地裡做野

假啦屌 擺明想嚇走人

樓主唔好拉我落水，我同你唔係同路人。你明顯係呢幾日想搞9個基金班人嘅一份子，危言聳聽，想阻嚇人捐錢

我只係想講，個基金啲錢唔可以亂用。買飯已經好笑，買物資更加係想佢死

樓主出黎多謝我未？我咁幫你，放咁多料比你，你多謝都冇句？

睇到啦，多謝關心

咁仲想要人投票比佢地？
人血饅頭唔係咁食架
總之今次泛民律師唔免費幫義士打官司唔撚洗旨意我投票比佢地

唔好同我講今次邊個邊個做到野
佢地同黑狗一樣係一個團體
一票不投飯民

大家唔好再推啦，等個post自己沉底啊

大家記得11月24日要去投票呀
新登記選民人數破紀錄 總選民人數達4,100,000創新高

星火係咩

我有朋友可靠消息即係再update你🙏🙏

放喺海外?

除非官方講，一切冇fact check當五毛

又9up

轉海外戶口喇

開始啦仲等

612基金戶口開係匯豐，睇怕都係佢地

我地需要俾壓力hsbc

查又點？ 唔查又點？
又想嚇人？
手段真骯髒
根本唔需要理呢個post

1823有撚用咩？
落到icac都未必會查

咪撚再幫佢推啦有心有腦嘅大家等呢個post沉

粗略計過，泛民人頭律師費100萬左右。

FC 啦

啱啱先又課多千五蚊 希望冇事

仆街，發覺D人唔睇最尾兩句

雖然以上都係推斷估計，但唔可以排除依個賤政府用依啲陰招去斷咗呢場運動嘅糧倉！

大家捐錢都係想支援班義士和被控人士的法律開支，唔係想叫大家唔好捐錢，但真係可以諗下有乜嘢其他方法去幫到一班後生仔，例如攞嚟買物資/食卷等等。而基金管理人都應該要有兩手準備，大家可以brainstorm 吓所有possiblities！

仲未計之後打贏打輸都好
律政司走黎上訴班律師又可以賺多筆
fat fat了

同埋要make sure 你開account purpose 同真正用途係consistent, 如果唔係銀行AML都可以根據account opening T&C close 你account.

封左個基金又點？
到時香港人拎現金出黎同呢個仆街政府打官司

各大銀行都可為客戶响海外分行開户口，例如hsbc總行有overseas banking centre方便客戶。衹要將戶口開在離岸，例如Singapore，就唔怕俾無理凍結。香港加油 !!!!

封啦
搞埋大家應該可以去外國申請難民

比人封左可唔可以解散個fund
利申唔熟 真心問下

其實呢啲無任何證據嘅post都可以推上吹水台真係好可聊，

各位善用lihkg測試版本， 使用不推文回覆去屌樓主

唉
612基金可否設為離岸？

如果銀行揾理由推託唔幫開戶就可以㷛大佢香港人齊齊close accounts!!

正苦想市民圍金管局？

［緊急］唔好當義士係condom ！！幫幫義士！

諗清楚

係政府真係搞緊 定想放風等人唔好捐錢呢

呢個政府真係仆街到趕盡殺絕

死畜牲。屌你老母

請提供你所講的朋友消息來源。

唔怕一萬至怕萬一，做咗離戶可以長期作戰。用香港户口收捐款，然後轉去海外運作，唔怕俾毒婦人攪 。

推到有人通知612做嘢

趕盡殺絕
報應遲早落係政府班高官身上

Er...你怕唔怕搞到你個消息來源既朋友比人炒...依單野唔係好多人有權知架渣喎...

最好係基金開聲目標錢係幾多，到左唔收，用錢再開放收錢， 封左就開新

好靚

呢期超多分化
晤知想點
想斷我們班義工的back up

睇定少少 如果有錢 可能要捐去第二個基金 一陣入左612 只會俾金管局鎖更多錢

香港人最多就係錢

琴日就話612基金唔幫被捕人；
今日就吹612基金比金管局查，或被凍結資金。

呢排特別多「可靠消息」😂

件事唔係咁玩
佢續次打壓點搞?
應該直接踩上門示威

吊!推爆

警犬收錢就得

推！！

Fake news la

pk 正苦

點解最近咁多612 負面消息，覺得有d 可疑

金管局都想俾人圍爆

又有新副本解鎖

你哋班黃絲唔好搞到我返唔到工！

Fake news

警察基金都幫自己啲罪犯比安家費啦

On9 金管局要跟法例做野
你搵返條例先再吹啦

咪傻啦 人地有法律專家協助

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月1日 金融界快閃集會
8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

屌那閪，禁個起底就知你咩料啦，唔係飯民就係藍絲五毛，收皮啦屌
BLOCK 上一頁

咁仆街？

起底保平安

熱普城三毛成功爭取

有冇可能將個基金移去外國

可唔可以出信問匯豐有可政策保障客戶資料？就有關客戶有否接獲監管基構查詢，並會否在監管基構缺乏合理理據的情況下，出賣客戶私隱？如將來監管機構未有合理理據，及法律基礎便要求銀行配合，匯豐是否會就範？

有關問題涉及匯豐聲譽，望匯豐從速公開回應，以悉公眾疑慮。

fk you 金管局

唔駛問

唔係銀行出賣
而係法例要求
政府問一定要比
牌照要求

唔好吹水
你一定講緊大話
唔好扮做過compliance

香港法例下
警察打個電話已經可以即時凍結
原則上銀行可以唔跟
但實際上無得唔跟
因為政府會告銀行洗黑錢

試過有人嘅戶口曾經係未有法院限制令前已經被凍結
打官師上法庭
法庭落咗order 話係無問題
可以繼續凍

法院批出嘅限制令係再高一層次

如果你真係做過compliance
都肯定係係新仔或低級
自己問同行
真正做過凍結戶口嘅人
fact check 下先出post 啦

暫停捐款 轉其他戶口
唔用612 用元朗反黑

照舊搵知名人士做擔保
分散咗啲資金 好過俾政府福結

金管局冇得查呢啲嘢
唔好咁撚on9
鳩打幾隻字冇source就話係可靠消息
無啦啦撩一條新戰線分散注意

借問聲我係咩料，何以見得係飯民就係藍絲五毛
理性討論下姐

個撚個都話朋友乜乜乜可靠消息
係冇腦定點？講乜都信？

是撚旦啦， 正經既野唔撚做 成日做埋啲無撚謂既野

Funds黎講，係都SFC查啦
幾時到HKMA

From 一位朋友的可靠消息

最不可靠